一個post，就睇到你條傻鳩個人品行係點

條傻9
禮儀既本意就係表示尊重別人 尊重自己
睇條傻9都知佢現實只係識餐桌禮儀
一講野肯定粗粗魯魯 得罪人多稱呼人少既老粗黎
「捨本逐末」就係攞黎笑9呢d學完餐桌禮儀之後走去屌9人無禮儀既傻仔
學禮而反禮就係佢呢個人思考既最大問題

「夫禮者，所以定親疏，決嫌疑，別同異，明是非也。」（禮不單指禮儀）
是是非非都未搞清楚 返屋企讀多d禮儀書先上網啦
Btw去日本旅行記得唔好屌人食拉麵食到雪雪聲喎

利申個人唔識咩禮儀 但都唔會屌人無家教

開post嗰位話食緊嗰陣望下枱面啲送都唔得
幾惡
當其他同枱食飯嘅人係狗

呢個同唔比人起身夾餸一樣咁on9, 唔太熟既都下下叫人幫自己夾咩

推